大家係咪想變成口中嘅暴徒？

呢排有鬼滲入係事實
但大家捉鬼係咪有啲走火入魔？
琴晚機場啲畫面真係好肉酸
我唔知呢度有無琴晚打人嘅手足係度
唔該大家冷靜停一停諗一諗
我地係為咗咩而走去機場
今次圍堵機場目的係咩？
打人？捉鬼？

大家一開始有共識
機場係絕對唔可以有暴力事件發生
仲有就係唔可以破壞、塗鴉裏面嘅設施
但我想問琴晚發生咩事？
好多地方都俾人噴漆
好彩有文宣遮住咗

點解大家咁易俾人煽動咗去打人？
明明話邊個帶頭衝邊個帶頭用暴力就係鬼
明白大家情緒高脹
但係尋晚打人嘅事同元朗荃北角班黑社會無差別打人嘅有咩分別？
大家有獨立嘅思考你哋自己諗

大家依家咁咪中晒計
電視畫面見到嘅就係我哋成為咗暴徒
禁錮人虐打佢用私刑
冇錯大家都好嬲因為班黑警都係咁對我地
但係咪就代表我哋可以咁樣對返人？

而家完全失晒民心
大家辛辛苦苦建立嘅形象一鋪清袋
同班黑警完全一撚樣
唔係話反對大家做勇武
但係咪應該要諗清楚咩時候做咩事呢？

琴日阻閘口
好多手足包括我都同旅客解釋翻成件事
仲寫包單話放心我地係和平表達訴求
唔會有暴力嘅事件發生
之前都係黑警合作無差別攻擊市民
之後有澳洲嘅遊客話我哋真係好可愛
佢都有喺電視畫面見到我哋去幫啲路人離開示威區，甚至乎比自己個豬嘴老人家
我都話打班黑社會嗰陣甚至乎我哋都好堅持唔好打頭
點知夜晚就變到係我哋打人
我唔知佢哋而家會點樣諗我哋
但係我可以好肯定咁樣同你地講
依家再係咁就真係變咗做我哋口中嘅暴徒

希望大家諗清楚係機場到底係一個咩性質嘅活動

不分化不割蓆不督灰

五大訴求 缺一不可
1. 撤回《逃犯條例》修訂；
2. 撤回 6.12 暴動定性；
3. 撤銷所有抗爭者控罪，不可秋後算帳；
4. 成立獨立調查委員會，調查警察濫暴濫權、追究警察開槍責任及元朗警黑勾結；
5. 全面落實雙普選。

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有，唔會捉得晒
今次捉到既鬼唔會係第一隻
更加唔會係最後一隻

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理優都話星期六會再入機場

818見！五大訴求，缺一不可！

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

機管局教路
關於機場禁制令反思

Push

講得岩

push

講明係機場去做和理非，都唔知點解變咗打人

好，講明核爆都唔割，冇問題，但係都唔好俾情緒主導到囉

有人帶風向 唔出奇 但大家自己要冷靜 唔好係機場用暴力呀！！

歉可以道，但唔係因為禁錮，應該叫做逮捕，道歉可以因為捉錯人，或者打多咗，要確立示威者拘捕人嘅慣例。
同埋要借今次機會傾下捉到人嘅機制，黑警其中一點仆街之處係唔公佈武器使用機制，市民無從監察，講定捉到點做，去到咩位會阻人打，唔使成日現場自己人嘈。

用下腦啦

就算所有人無郁手

最後都會有鬼出黎做場戲

你念下如果咁你點折好過啦

到時咪捉住個「衝動」既人，講下道理囉

push，對準政權

左膠啲黑警同公安係抵打，死撚咗大家先開心。講到好似佢地唔洗受罰咁。
打係唔應該打，但係
唔應該打佢地嘅原因唔應該係“唔想變到好似佢地咁”，而係理性啲睇，打完佢地係對爭取五大訴求毫無幫助，仲會被人認為我地只係暴徒，對場運動百害而無一利，如果抗爭勝利嘅話一定要追究，令佢班人渣生不如死，知道做咩事情都有相對應嘅代價

是日重點係: 公安介入香港事務影響一國兩制
是日重點不是割不割蓆
P.S.我有受機場事件影響。但我不介意，香港前途自由最緊要。